有手足俾人殺 亦都有手足俾人輪姦 如果聽日社會仲可以正常運作嘅話 咁今場運動可以停㗎啦

你地和理非當班手足係condom 咁手足無必要冒住自己無左條命嘅風險出去搏殺

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

負評嘅自己諗下 要阻止悲劇嘅方法好簡單 但你地肯唔肯拋開嗰身去做

甴近平